(下年再黎過)火箭圍爐即討區8

沒了

屌你老母基石散步

下年再黎過

唔緊要

是撚但入多2球3分都夠追
輸自己有咩好講

陷家剷 屌

比著t-mac,起勢咁射

支持詹士

James harden totally rubbish !

gg

下年見

説好的要bin c ?

去到最後都仲要射射射

睇見夏登真係把幾火 咁撚快放棄

Trade harden please

是日笑話:火箭

等T Mac 上身

分零鐘輸七分，基石連防守籃板都懶得執

垃撚圾基石 同龜一撚樣MVP靠隊友呃番黎

咸左

差七分咋嘛 加油呀

哈登d心理質素真係好撚差屌你老母
呢幾年見你打得唔錯都幾like
但睇完呢場波真係想打鳩7你

箭贏湧係我聽過今年最好笑嘅笑話

自己把握唔到

可以點

射成廿幾球都唔入

好好

浪費左波叔努力

炒左兩球3分比機會你追都係唔生性

啲三分準到咁打飛機啦

無心追分，頹吓頹吓，已經唔洗睇
無態度咩都死，哈登咁樣算咩基石
可憐CP3去唔到總決賽

冇左cp大腦 成隊好似打街場咁

波縮

唉屌
波叔真慘

波叔個樣

真係MVP 笑死人咩 NBA史上第一SF

波叔今場應該打針都要上

波叔去搵lebron 啦

湧狗=鍠馬

勁多to

搵cp3出黎淨係控球可能仲好

我寧願吾皇贏 屌你老母死湧狗

吾皇去箭

波叔=salah

curry傷？

Anyway, thank rockets for giving us a great match. Everyone play their part well. So touching

第三節D雞黑撚到

其實唔怪得哂Ariza, 守KD 守到無力

但全隊D三分係咪衰成咁

湧狗又衝閘啦

完了 又要睇騎勇

火箭之後會點？補強？
勇狗屌你老母

^

Agger，去同我皇玩，舒服好多

harden始終冇辦法證明自己係一個超級巨星，只係一個常規賽巨星

不要再說了.jpg

登子今晚放心去叫雞啦屌你老母
放暑假啦

WIN 緊成10分賭咩3分?
真係賭一兩次唔夠
成10球3分

屌Ariza

NBA規定唔比上 唔係佢唔想

頂,執迷不悟射3分,明明有底有板,鏟球打兩分夠晒,仲要curry,thompson一早3,4犯
神早draw多兩下犯規出場休息啦,仲起到q

連自己球星都咁撚9 隊友咪一樣9

???

希望占士輸埋俾湧之後去箭 雙james打柒湧

等睇比人爆閘 下年見

要有三方同意

佢自己
球隊醫生
球隊管理層

是但一個話唔得都冇得打

剷入去10球3分換番6分番黎已經唔同晒

第三節咁吹對面想唔起q都難

補返個pg就最好
心目中rozier幾好

lead十幾分係度浪射3分 0/27
說個笑話 火箭既3分

岩 駁唔到
Ching 心水清
雖然我都箭win 但事實如此

辛苦晒火箭咁多位手足
下年再戰

TUCKER

基石真係仆街黎..

capela最撚sad

屌 點解唔撚換

capela喊了

唔係wor, 分零鐘輸緊7分， 班撚樣喺度散步
得返30秒叫完timeout先有d迫搶，on99

cap仔你已經打得好好 唔駛唔開心

火箭不配擁有cp3

火箭雖然輸左比賽 但係贏盡掌聲

已經黑走左kt半場都輸

痴撚線 41分鐘 0-12 係想點撚樣

唔爆閘點得

大post都屌到啲人走喇

緊係入黎引戰喇

我真係唔明點解lead 10幾分要係咁射3分
仲要炒咁多球都仲要射

cP3出到黎可能仲好
淨控波

咪撚玩啦

HARDEN個心態真係食得屎
差單位數都係度懶懶閒散步

黑你老母西咩

黑到咁 你都冇心機打啦屌

Capela：原來有雞黑過我

有冇人知41分鐘0分 12射0中 冇DOUBLE 係咪破NBA記錄???

下年又係唔洗續啦

都係個句 259一日唔離開勇證明自己，一日都只會係狗

睇完呢場同睇完16年雷一樣咁sad 諗可以搵一隊贏湧
利申雷迷

登子關鍵時間2TO

王子：

力架冇腦

呢兩場冇cp3 傷到核爆

琴日打到成pat屎咁

波叔喊到..

由一開頭睇死火箭會比人橫掃 到3比2領先緊勇士 果陣真係覺得有可能打低宇宙勇 到最後原來都係假希望

下年HARDEN, PAUL去拍JAMES, 組復仇者聯盟算啦

跟本勇真係太屈, 咁玩失去哂平衡

airza 都唔續 想簽咩人啊?

未必
FOJ下年講明組兄弟團

屌同騎有咩分別姐 核心一唔係場上
成篤屎咁

得分手就係得分手

基石肯定唔係領袖料

玩撚完

佢今年好叻奶到西決地板

各位唔好咁傷心，其實真係超哂水準
，睇住對面三隻係咁輪登登，你野好講

會唔會守到OPEN THREE都炒

要搵一人lead住佢

登仔進攻真係要多d路數
Eg 鏟籃勁好多

自己唔入波同派膠係咪又黑哨？

ariza打得唔好我都算人地唔係主力
harden你第3節打得差我都仲對你有啲希望因爲你係主力係mvp係波叔受傷坐後備交左隊波俾你 入唔到3分唔緊要可以2分 點知你4節頭眼神已經冇火 傳又傳得差又冇組織 冇foul就自我放棄 俾着tmac最後幾分鐘搏晒老命都狂入下2分啦 你辜負晒今場咁博命嘅其他隊友 入唔到final真係要負最大責任

無CP3 係傷

不過HARDEN 成個第4節都唔企出黎. 仲做咩MVP

如果今場有波叔

41分鐘攞0分 真心waive啦重要時刻咁搞法

成隊火箭好似去到第4節先發現原來唔一定要靠3分先有得拎分

又老多年仲想佢做到防守大鎖

單核黎講係收貨
不過佢都有進步空間

繼續跟住cp3

仲黑過皇狗 出自一個疤ge口就知有幾撚離譜

下年吾皇組隊正義之師
名額預咗波叔

PP帶隊大炒廢勇都似

勇贏9分 Harden第三節起碼有三次三分犯規無吹 仲有一次3+1

波叔同CAP正喊能到..

始終唔係LBJ 可以一條友自己拎哂分

跟左12年

唉

主場都冇雞玩撚

cp3 去搵king 啦

LBJ真係
你睇佢所有野都好慢
但唔知點解就入左分

哈登散步籃球

41分鐘0分 事但搵個講唔出名o既新秀都唔會啦下話

一場論 咁好多人都要賣
自由市場 可以簽好多人? 火箭有cap space

咁多年都無變過
以為今年終於積極左

係第4節最後5分鐘

最困難時間HARDEN企唔到出黎
又係靠EG
唉
Harden真係好好反省啦唔該

好可惜

overall黎睇佢地既表現已經超出我地既預期,係值得掌聲既

其實箭湧個個球員都係面無表情，無論領先定落後 乜撚野眼神無火

成日交失波 有場連炒三個三分 離晒譜

詹士返騎嗰年開始睇波
自從睇完大飛打馬刺嗰系列
就知我要撐波叔

吾皇自己過去火箭啦

最有火係gordon

哈登學下點打CLUTCH TIME

贏緊11分又係倒水輸
炒左廿幾球3分仲係要射
唉

ariza 同 harden 攞去換算啦

LBJ慢?第一次聴

哈登入撚到咩？

爭咩呀, 去埋勇啦
KD:我就是成功的例子

升到幾多錢都可以match 合約 rfa黎
火箭撚有錢 再簽FA咩

所以話夏登難登大雅之堂

真
地球聯合軍Avenger

有CP3贏既機會好大

鬥心可唔可以訓練出黎架?

話要bin c個班呢?
開心咗24分鐘之後潛水

佢多數都慢慢黎

贏11分輸球證
之後輸自己

今年慢左
好多球用身位睇住來食

西岸亞軍 好過冇

要過湧
真係要球員減薪同埋肯俾稅

入唔入到係另一回事

真
EG 打到成個巨頭咁
HARDEN反而CLUTCH TIME死狗樣
食屎啦

fadeaway多左勁多
下年會唔會變jordan打法

Byron scott仆街死
操到我波成身傷

講真 呢場呀登真係打得好差 就算你常規打得幾好 你到呢啲時候都唔企出黎 係想點 eric Gordon 最後都話主動拎下波 屌你
又係勇士 睇佢地真係好撚悶 但明知騎士個陣一定唔夠打 但都唔想勇贏 一諗到james又攰到坐底個張圖 真係好心酸

4巨+三分+球證=無敵

哈登真係無撚用

第四節已經開始散步

唔好話黑唔黑

你咁撚無火

點同curry打

就咁講harden第一二節同三四節個樣都唔同啦 冇啲爭勝心 身為隊主力都冇責任心 見住佢散步就嬲

Harden 幾個攞命to 仲有d step back 3 好心收一收啦

同勇士 打得差就換果個有分別?
ariza 到期唔續火箭 自己走都得啦 佢出去搵10m一年都有人要

無你咁25

成隊火箭得ariza有指環
hea打咪hea打囉

去守主場啦ryo

agger

出年仲難
波叔supermax 如果佢過2年回塘就死得
同埋capela要續

登子打到Pat屎咁 直接傳咗畀劏臣！！

兄弟團
CP3, Harden, FOJ, Melo, Wade

而家都似巫師Jordan打法了

H barnes

我指慢係個節奏
佢慢慢睇

書豪

多謝你

Lin

第三節啲雞吹到無哂火啦
明明第一二節仲會爆氣入樽

林仔

lin心水清

準備殺LIN 了

希望佢打得返起

箭多我皇唔驚呢隊湧啦

人地可能要罰錢都講公道說話

見住有球對面撚green上籃炒左 harden係籃底都唔拎返個板 係ggreen搶返個下真係屌出聲 唔想打出場啦 我真係好心up

登子成個SERIES都打得唔好啦

ryo蛇請振作

Harden唔配做兄弟

Hardan都叫唔多路數
輸到語無倫次

可惜對既係騎士呢
格食格，騎無得打

起碼西決 下年再黎過

Playoff都係得兩三場好波
波叔EG未入局係有一兩場好波既

良心講說話
火箭係自己打得柒
但好大原因都係黑唷搞9亂隊波既節奏同士氣

係多路數 不過今場唔用

YEAH

真耶撚
唔講大話

騎真係唔夠打

做五弟啦屌

點夠打

佢傷咁耐刷下存在感

我都係 但係真係年年都有阻滯

騎打箭會唔會偷到一兩場

多呀
但手軟,淨係用拿手招
有打過比賽就知一緊張就會咁

又要支持吾皇

詹士要點carry 先打得贏四星戰隊

最有希望個兩年都比黑哨打死

應該可以

吾皇打爆手感仔已經好開心

我已經感覺到 james會攰到仆街

全nba叫限制到James既唔多
不過勇士有3個
Iggy Green Kd
騎士應該比人4-1

完全冇唔想輸既決心，只係有追問點解唔吹既決心

2348x 4場

對佢嚟講今年係最攰嘅playoff

場場45+mins

老既老
廢既廢

打塞已經攰撚死

我都支持左cp3 12年

塞都唔撚夠抽
抽湧

登登只要有兩三個人封佢前進路線佢就廢左一半武功

佢好似一年攰撚過一年
d隊友一年廢過一年
自己又一年老過一年

我feel到lbj已經覺得自己任務完成

然而俾259打爆返

咁佢究竟勁定廢 要搵兩三個人封佢

年年追年年傷心
Little chris要安慰下老豆呀

我係上一次cp3打贏warriors既時候開始睇波
都支持咗cp3幾耐
佢幾時打到總決賽

Ariza今場落咁撚耐 三分射咁撚多球一分都拎唔到

james咁都羸到真係 歷史地位再昇華

努力奮鬥嘅結果

唔知點解覺得JAMES 打埋呢年會同WADE 一齊退休

同td拍地板一樣咁痛

佢鐵人黎 未必想退

揀隊友自己攞嚟還自己攞嚟
但佢每年都負緊責任
單騎48mins 都要打入finals
點可以攞259比？

努力完 然後輸雞
真心屌銀仔老味

其實未開打我預火箭真係最多偷到一場
但係打打吓又好似有機贏咁
雖然最後都係輸 但都算雖敗猶榮
如果有cp3會點呢啲就唔諗啦 話哂其實湧都無二姑
但係最後都想講句
屌你老母nba同ref

無可能贏到 贏到就超越MJ

仆街我覺得波叔會降薪簽人

好撚心痛

同我望到登登一啲火都無一樣咁痛

啲燈左成年嘅人終於唔扮了

勇士幾時先收皮呀

屌你老母！！

三分三分三分

見佢全明星個時講冇一個熟人了

冇foul自我放棄真係

Harden今個暑假慢慢叫雞啦 隊波圍住你轉真係等收皮 eg炒罰球都會自責下 tucker Capela有鬥心唔洗講 但無可否認今日隊波一半輸自已 至於波叔就 年年都咁 珍惜波叔打波既時間

champ勝負已分
唔洗再燈

所以都唔知入去做乜 打完final先
final 占迷有排受 湖勇殺殺殺

其實箭撚係值得開心 起碼迫到勇打g7 超出預期
但迷登可以點話超出預期
又失望多年

降又點，登子咁既心態低薪都冇用

送走壞人波叔收順D

底

之後個年復仇

但波叔有無機

垃圾勇淨係識三分 屌佢老母

等睇波叔降薪

降薪轉隊算啦

打馬刺個陣已經傷住打 又係好熱血

波叔慘在最尾兩場咩都做唔到
嗰種無力感

點解佢唔去馬刺或者跟我皇

想基石點? 係有問題
但佢都叫有貨交 係咪要拎60分先叫交貨?

希望波叔健健康康

拍老占啦

轉去邊

Harden 都有好大責任
佢playoff 跌哂watt

唔去刺因為驚波波退休

一二輪訓著左?

Cp3去騎其實都幾好 可以分擔下lbj 又可以控下節奏

笑撚死 自己27投0中 就講呢d
垃圾箭迷一d質素都冇

騎請左爛約再講

點撚樣去? 騎士CAP SPACE 已經爆緊

應該唔會即轉啦, 今年爭少少

人組隊波叔組隊
佢組到carry 返轉頭
但係箭真係帶得起架喎
轉隊唔會係首選囉

至少lbj 唔會好似harden咁無火

清

得火災肯出成半隊換波叔

死撚開啦爆閘狗

佢戰犯二號黎
一號一定係銀仔
Lead 11分扣兩個3+1
加moving pick 唔吹
然後吹到對面lead番7分
俾我都心態爆炸
你話俾ray gun呢啲射死冇得怨
咁死

炒你老母咩 第一年二輪 第二年西決第七場 想點?

做唔到真正既球隊一哥
隊波亂哂既時候 佢仲鳩射3分 防守又成日走漏

好慘 講一句就惱羞

第3第4節眼神防守又出返來

幾年無睇harden
關鍵時候都仲係成pat屎咁

哪有錢

防守又成日走漏
咁最撚勁個一哥 CP 飲緊水啊屌你老母 落場打未啊

mda 將登子昇華都要炒

要保送起上黎真係可以吹到好撚痴線

至少勇唔值得入到finals

表妹都屌REF

係呀係惱羞呀
箭係垃撚圾
快鳩啲過主啦

波叔 又老多一年

垃圾箭第4節d眼神防守笑死人
唔吹moving pick就嬲豬玩棄守

收皮囉

不如LBJ過黎箭組團算啦

畀呀brown哥教火箭囉

無咗irving就等於一個打四個

咁邊隊值？
唔通心態咁垃圾嘅火箭？

同波縮識英雄重英雄

屌你老母呀
cp3想傷既
你夠膽講Harden 唔係成日走漏人？

登子都算係咁啦，除咗心態之外
波縮傷咗獨力難支，佢防守今個series收貨架啦，冇可能期望佢攻守都咁顯注，已經打到每場都追狗咁

表妹

係又戰犯唔係又戰犯

三個持球手，唔洗諗

冇言論自由？

喂 嗰個樓主嚟
睇清楚敵人先啦

冇啦哈登會放球權先算

雖然係咁 但佢地打得差係事實
成十幾廿球三分炒哂，死都唔肯拎兩分
堅持要射三分 可以怪邊個？

成日? 一場幾多次? GAME1~2 係 6場尾段係
今場有好多次咩? 尾段good def 你盲?
咁撚勁既cp 出撚到未啊

波叔傷左都有祝福波叔

我理解唔到湖fans點會撐勇
同兩個fd一齊睇呢場 兩個都kobe fans
睇完呢場係嬲到寧願foj拎冠

係咁撚勁 就唔會成撚日 playoff 傷啦
屌你老母

咁okc三巨頭打到咩位先係應份?

Harden要做到leader就應該以身作則啦，仲懶下懶下咁點做leader

傷佢想架咩屌你

唔係cp3頭4場hold住會打到game 7？
你個Harden 做到大佬未呀

夠啦 唔好咁

MDA常規賽 幾勁有咩用

其實都算係咁
但呢個playoff都睇得出佢唔係一個好領袖 好多時自己上腦
隊波圍住佢打唔係唔得 都一定會勁
但一定唔會係贏到champ個種隊伍

Gordon 刀幾次眼神防守啦

吾皇chur埋呢年please

無基石 第一輪都收左皮啦 望你cp打緊乜撚野

完全感受到波叔個心幾痛 但波叔上場已經付出所有 今場harden下半場表現真係令人嬲 做旁觀者但無能為力 點解唔可以生性啲 都唔係第一年打final 理應好清楚咩表現咩心態先打得贏 對面仲要係3分勇 更加唔可以鬆懈 人地king jame打足48分鐘拼到最後一秒個種精神就算最後真係輸左都叫輸得光榮 而家harden咁輸真係好值得反省 gorden今場真打得超好 不愧係當年同rose同一屆個3rd pick pj tucker又係超水準表現 capela又好勤力 3個都好搏命 點留底綠葉好球員同重整心態真係好重要

Cp3離finals 真係差嗰一下轉身射波

搶籃板都HEA
比人屌下唔撚比

最慘炒左mda 又唔知請邊個好
有幾多個少帥同snyder

咁輸雞
同湧上年整走kawhi有咩分別

只從259入左湧 湧d波愈來愈悶

你估cp3唔想打game 6 game7? 傷咗打唔到又要屌

根本火箭係輸自己

黑乜哨 季後賽有身體碰撞係正常

慢鏡睇就下下都犯規架啦 curry被人double team都仆左街 你地又無話吹？

Lead住10分 炒27球三分 怪邊個

都係唔夠抽第三節吹番贏

講撚到cp 帶 火箭入西決
屌你老母 自己過黎抱團
咁撚勁帶到黃蜂 大飛入西決未 第一控

第一次睇NBA睇到流咗滴眼淚

諗番十幾年前第一次睇火箭
諗番當年對湖人嘅Game 7
諗番好多回憶先一步步走到呢度

準備下兩星期去殺大帝了

我唔撚明做咩要屌哈登，如果個個體能都係占士咁癲，咁占士就唔會被稱天選之子啦，屌哂你地老母

登登一個259，curry輪流圍，仲要守klay放冷箭，你地班仆街仲想佢點？

係 反而我龜啲波好好睇 場場搏盡無悔

頭5場無波叔控場
靠登子你覺得會贏到咩

harden下下咁draw foul好睇咩

火箭最柒就係有你班傻西球迷

勇整傷cp3?

有呢隊箭既班底，champ左啦

冇CP3 咪打呢D 垃圾波出來
唔到你唔認架

咁多位勇狗
想攞彩去大區攞

唔該

火災都係還債牙

打波單機? 輸就入夏登數 撚波就波叔功勞?

登登下半場打法越打越似龜

根本兩個互保既，嘈咩姐？
換轉登登傷出，波叔呢兩場都係咁？上下啦

yes 有cp既大飛 同黃蜂真係好撚勁 西決地板都摸唔撚到

依家先睇到。。。
幾年前都睇到啦。。。
季後賽成日打d強d既對手就會失魂
西決前對lac,西決對gsw
再一年前打por
之後我就無睇

我王carry全隊波牙
哈登呢？

On9 龜個總鬥心kobe都話最似佢 登就永遠係到梅梅下

咁高要求 去迷lbj 火箭唔岩佢地

成隊既重心係登到 最重要既時候佢唔企出黎幫手

明知手緊去賭3分

而家又唔係要登登打到老詹咁，起碼努力防守，唔好浪射先啦

無錯，12年harden轉去火箭睇左佢一排波，到今年係playoff再睇翻！打波style完全無進步過，又係hold住個波等到最尾幾秒射3分，一唔係就傳出去焗9隊友射波。下半場需要佢擰分單打就鳩射

駁唔到
健康嘅重要性

仲要浪射 已經唔係有位射

打法唔同鬥心 兩樣野嚟

講撚到佢無防守

登同波呢個playoffs 都攞哂自己有嘅野出嚟啦
頭兩輪已經睇得出兩個少一個都收皮
四拳挑八手贏三場已經好誇張
唔好再分化喇

harden個格不嬲係咁 所以冇左波叔真係差好撚遠 佢個幾球3分同3+1冇foul俾銀仔打到沉哂 下季再戰啦 harden練下post up 咁撚大隻哂撚左

登如果你當佢係普通star黎講咁ge表現合格有餘
但如果想比人當係mvp級巨星就真係要再努力
唔會屌佢 好多人用foj表現黎屌佢 認清楚foj係講緊史上頭五球員 帶隊能力更加應該係史上第一咁濟 expect哈登做到同樣ge野係咪不太實際

入黎取下暖先

不多說了

Ryo 蛇夠啦 唔好咁

你有冇睇波架 印象流？佢今季防守好咗

咁咪係囉
輸就走去屌個傷左無出既人

同eg 比佢都守得差啦

傷撚左就最撚勁架啦
唔知單核既cp 帶隊去到咩高度
搵人講黎聽下啦
年年傷 唔傷個次咪比火箭反cup 3:1 勁啦第一控輸比無心態既人

你自己諗下哈登係球隊既重要性 再睇下佢係最重要既時候做咗啲咩先再講 打得唔好唔緊要 唔係話你好似james咁 最起碼俾人睇到有火 係有心去追先好嘛

唔係話冇呀
係講緊有好大進步空間呀
唔好下下非黑即白先得架

個個都睇得出 得湧狗唔認

類似呢d

勇士好波

利申：火箭fans

eg 又咪無mark人 講到其他人無犯錯

係好左，但三四節你自己望下佢守得合唔合格啦

青，夠啦，唔好比引戰狗挑起

一個等於個個。真係同你個名一樣。

Ryo蛇出去行下先再返黎

唔好互相傷害啦

我睇緊波既，好似仲想贏過落場打既harden

One for all都唔識點解

希望唔好火箭圍內post都屌自己球員
波叔傷無野好講 登我覺得已經盡曬力 防守都比足 係最後個幾分鐘心態無維持住有得鬧下姐

梅梅下講你打法咩 籃板唔搶唔box 防守一場專心兩分鐘 關鍵永遠無影 係心態梅梅下囉

呢隊叫Houston Rockets
幾時改撚左名叫chris pual

唔識英文唔好亂抽播

其實有睇基石一直以黎打波
都知佢係一個咩人
之前訪問佢都有話過如果可以
佢想係okc 一直做第6人
所以爭勝心 leadership 佢可能真係無乜
不過今季cp黎左 都見到佢有進步
咁當然唔會即刻改變到多 所以依家都好易頹打

不過有啲人係開始po前成日捧到火箭同基石上天
搞到依家輸左又接受唔到
本身係預偷到2場都好好架啦 依家多左場
下年再黎過

大po真係想討論既球迷有幾多個
有Live一定有好多引戰撚出黎

登登排戰犯有排未到佢
只不過佢想作為巨星企出嚟奈何無體力
頭號戰犯一定係裁犬

pj tucker

低質到

登登算盡左力啦
今年啲防守算係俾足力
冇士氣加體力下降都冇計

有一班箭迷係跟波叔轉會黎係咁架啦

最慘係D引戰既推到箭上天
輸左就我地俾人抽
好似76迷咁

25迷

我講緊打法似都係硬上 你講鬥心做乜
鬼唔知登登無咩鬥心

樓主係咪箭迷黎架
明明cp3同Harden夾得幾好
佢傷冇人想
你就不停搞分化

屌你老味
人地user name點解都唔知出黎播
小學畢業未

起勢咁鬧登登因為真係好想佢企到出黎 好想波叔可以入到final 見到隊友都咁搏真係好希望可以反勝到 唉好想cp3同harden今場都一齊打 個結局一定好唔同 打到g7真係未接受到火箭出局

岩岩起身
又話cp3game7會出

巨頭隊不嬲都係講星同星之間嘅化學作用
雙核變單春 打到咁嘅表現已經算係咁
點解輸完波仲百屌夏登 神化波叔
我相信波叔單騎啲表現都可能同呢兩場登子差不多
唔好互相傷害喇

登子算係咁

大佬呀 同cp夾左咁多場
突然無左佢 仲要係咁重要嘅比賽
生理心理其實都好難頂 好難適應
放基石一條生路啦

加油💪下年再黎過

見到登子咁頹做press conference有啲想喊

唔知今年cp既傷啟發到佢用多兩隻人未

傷撚左就有光環
屌你老母啊

暫時仲係做到搶分角色，未係劣勢時擔起到

最慘係用唔落，luc落傷膊頭，ryan傷完夢遊球場，JJ冇態，nene 太慢

個個都jer住火箭年炒27球3分就話賴咩黑哨
Momentum係籃球入面好重要嘅一環
Run就係靠呢樣打出嚟
啲黑哨咁撚明顯 完全改變晒比賽走向
唔好講罰球嗰d冇吹直接影響分數
火箭球員又會受黑哨影響情緒 打得急
根本黑哨就係火箭炒27球3分嘅其中一個主因
個個勇迷logic 就係 miss 27 3pt attempt > Rocket loss
實際上應該係 黑哨>影響火箭球員情緒>影響火箭節奏>火箭打得急 第三節浪射3分> momentum shift to GSW> rocket loss
不服來辯

而家仲講登無出力防守真係得淡笑

唔傷都傷左無人想
有cp3會點點點都係如果

ryo蛇失晒控

有啲人真係天生唔係領導材料
即使有表現 提升到隊伍表現
但始終冇領袖氣質

年年傷年年有光環 之後好撚可憐 摸唔到西決地板
loop撚左十幾年
有西決打 又傷

下季再戰啦 最緊要留得番班綠葉 加下同宇宙勇打到咁 下季應該吸引到好多球員會想轉會火箭

你知我知單眼佬都知
你試下去大po咁講?

cp3就到佢既打法其我都幾意外
以前睇左佢咁耐，都知佢唔岩同key波型既球員打
依家仲要話加個lbj

真係想辯應該去大台 呢到個個都想球證死全家

啲人踩基石踩得太誇張

見到Ryo蛇
好心酸

你地入晒3分咪得囉

game5 知道傷左 都知九死一生
on99 之後 就不斷入基石數
cp 最撚勁 cp世界第一

下年再黎過呀!!!!!!!

得架喇 頭幾節無乜壓力個陣拎下分 關鍵時候比個波foj fit曬

乜撚野都係基石錯
最錯打電話叫條撚樣黎 幫佢入西決

反占好惡呢度唔係勇區咩

2016 finals 第六場d主場哨勁到將curry成個人foul out添啦，而家邊有人講，湧咪又係要忍氣吞聲

啲人淨係睇左幾場波

未見過撐火箭撐撚到會憎cp3
如果有得控制傷嘅唔撚洗要隊醫啦

比返應有既foul黎我炒曬27球都夠收你皮啦

輸黑哨之餘，更加係輸自己

得罪講句你搵得cp3預撚左佢D濕鳩fan屎同佢關鍵時刻黑氣上身架啦

Cp唔在埋
Harden係咪大佬先
佢既表現係點大家心中有數
屌下都唔比？

定期病發準時過女人m黎 係勁既
如果準時傷有數據計 cp3 一定係top1

清唔好咁 哈登冇咗cp差好撚遠

勇狗眼中無應有既foul
只有應有既ring
同應有既轉會

老實講
波叔年年咁傷真係佢自己都有問題
就講上年 偷波偷斷手
今年硬射拉傷
我估佢自己都係好嬲自己傷多過諗啲隊友做乜鳩
傷真係冇光環
真係望下下年登波會唔會繼續行多年

湧狗真係好撚厚顏無恥 仲喺到串柒柒

Harden作為球隊領袖重要關頭帶唔起隊波就真係差少少，完場又無去握手

之前俾人屌我湧冇moving pick
今場就pick俾你睇

登登都係輸自己，要擔正一哥仲需要磨下

ryo蛇冷靜D好嗎
咁同大po無分別

打勇可以出既人太少
今場第3節一出ryan就比curry連攞5分

無CP一早輸撚左

呢兩場都見佢係嬲自己

睇少陣變左內戰

比人炒幾十分最後先foul out咁都有得瀨 唔係想講追到啊嘛 同埋呢場個主場哨係邊？

無睇到唔知

講咁多都蹝氣 佢支持嗰隊贏波講咩都係道理，一味喺到如果xxxxxx 你箭贏咗 屌

不斷吹奏cp on99 無得打就最勁 落場全部戰犯

今次唔係大胃西唔計

講真今年更加憎湧

公道D咁講基石cp3兩件垃圾一齊先入到西決既，淨係殺基石又過左火

吹到咁
係人都冇火啦
打成年 換黎game7亂吹
我不如提早放暑假仲好啦

波叔有光環架

ching係咪第一日睇波唔知咩叫foul trouble

黑到咁仲想握手 我嬲佢無學埋車仔杜奧巴咁對住個鏡頭大叫北京電視機tim啊

其實打足42分鐘咁高強度比賽唔係咁易

永遠7人輪換，已經係死症

所以心理質素或者所謂嘅巨星氣場係好重要，CP3有不過傷左，JH暫時見唔到。其實新一輩All star真係愈來愈少依種氣埸

叫親james 都要係lbj黎
打足48min 都要有貨交
唔係垃圾 廢 防守要有追魂扑 上埋highlight 就有防守

所以開波前仲講2姑真係屌出黎

火箭被黑：黑哨>影響火箭球員情緒>影響火箭節奏>火箭打得急
湧被黑：比人炒幾十分最後先foul out咁都有得瀨，你堆推論唔見曬

大家同一隊波 無話邊個係戰犯 cp年年傷係有問題 但佢都好想可以打 個種無力感好大 但球隊大佬harden都好應該係重要關頭比啲火嚟睇下 唔好放棄場波先 雖然無咩機會 但起碼士氣唔會咁低落

登子：「好撚攰呀，幾時完呀？輸咗都好嘅，早啲放暑假...係呢...今晚落邊間CLUB好？」

雖不中亦不遠矣

邊撚隻眼見到佢放棄場波?
射唔入就 叫放棄?

事實証明基石真係爆唔到4節所以先要搵波叔

今場登都有32分
係咪一定要殺到而家

有個排名啊，lbj係歷史排前3， 夏登30名外，
邊有得比

上年證明佢唔夠力打足4節先要搵人黎

射都唔射先叫放棄
睇下占士啲帶刀侍衛

係有偏幫 但都要怪下自己太依賴3分... 但完左場起碼好睇啲有啲體育精神

有CP3在場 隊波會穩好多

但波叔傷左出唔到 基石就比人殺

依家打緊湧
wb叫咩? 無比較 無傷害 唔係想拉其他人落水
仲話衰過WB
wb帶三巨 帶成點

波叔頭2節攞分又係渣 要基石拎夠底分 其實2個真係互補

出道同成就都唔同啦
只係出左局一定俾人殺

睇wb 鬥心 射pull up 3 又咪一撚樣
係咪無得落場打既就特別勁

你咪cap翻圖講下你條柒頭curry邊下比人吹係唔公平lo 今日個d起碼哈登三球三分已經係吹錯 係咪要講淫klay三犯係主場雞啊 吹親一定係主場雞？ 佢真係有foul唔撚吹得？

關鍵時刻 坐係場邊既一定係cp3 又唔見係curry durant thompson

西書輸俾個rookie真心7

一句講哂，259賤過蛔蟲，有幾多champ都只會繼續比人笑cupcake

所以殺龜係無乜問題

E個moving pick 我俾滿分

唔好再內戰啦，下登只係對佢有期望先屌者講真

mvp巨星級 要殺都未撚殺到基石

一次唔得咪兩次囉。火箭會有咩搞作呢

體育精神唔包公平公正？

如果無左cp都得
當初駛乜搵半隊波trade佢返黎
點知佢又傷 然後大家就屌基石唔爭氣
話波叔好慘
所以ryo 蛇嬲唔係無原因

再殺Harden就多咗
雙核時佢打得鳩你可以屌佢
但今場單核佢都盡打啦
拉空哂俾隊波射3分都唔入啫

同埋D人好撚印象派,成日話佢監視器防守
睇一兩球精華就話佢防守差
Curry撚狗果D佢守得好貼架啦,不過人地都係射入咋嘛,咁都可以屌佢監視器

所以唔明今場既箭仲有咩好殺
連登會然真係要試下FA入NBA打下波

我岩岩都諗緊點樣講呢段，你就打左出黎

自己波迷都睇唔過眼係咁屌登
有好幾場波叔都派好多膠要登執返啦
睇咗成季都唔知佢兩個係隊入面咩關係咩
根本互相執大家屎 最後咪冇屎贏波囉

基石無問題架 係cp黑氣傷左 搞到贏唔到勇士

留acpela
trade個綠葉pg反黎

佢又傷 九朗又準備可以笑足下季

認真講，學界一定即吹

咁都無黑哨真係唔撚信

呢兩年都無再監視器防守
只係好多一球論

第三節無轉戰術打個底繼續3分

人地4個互補，夏登少左同佢互補果個，D人又恨不得夏登突然之間識少左果個人既技能。

就係無個控到節奏
搞到跟勇節奏
如果

最cls係球員tw都話ref有問題
不過方仗

YES 但下半場死晒火都唔剷入去

偷259嗰兩球已經見到佢防守係有比力

岩呀

有block有steal有追人係睇唔到既
只係睇到登失位個一球

湧迷到最後都係講線已出你地收得皮啦死占狗

無限放大炒三分 無視左啲哨子有幾大影響

主要係登登落唔到決定，佢再剷，第四節就打唔郁，所以咪射，呢段時間正正就係波叔既時間黎

一部電腦雙核同單核分別都好大啦

認真
波叔係到唔覺得火前會連輸兩場

Pick撚到三分線真係cls

我係現場既我第一個落去圍球證呀

無計 波叔既傷出已經知係輸
驚喜既係可以咬得咁緊
都算有交代啦

箭下年上力啦

cp今年既傷係去盡保住果場，同以往有d唔同，要怪怪mda既輪換問題好d

無打交已經好有品仲握手

4巨打單核 仲想點
唔知依為比人炒緊30分 基石0分 全場夢遊
睇下lbj打成點

有幾多個lbj呀

登登本身有病唔夠氣，去到第四節實腳軟。
個時搵埋cp3就係要補足第四節冇箭頭既問題，而事實係兩巨夾得好好先行到去而家西決。
我係湧就真係要諗下點解4巨都可以比兩巨打到game7啦。

睇下另一個占士打成點

2348

單拳難敵四腿

所以話球證質素係幾有問題
未來希望有個清白既第4球證
有問題既call佢做review

不過改變唔係咁易
球迷人數無大趺
聯盟都唔會正視問題
反正內部都係會圍爐

有幾多個生化人同機械人呀

基石無體力又傷個好拍檔 真係盡力打無悔

好唔甘心又係球證+自己

個boxout 靚到

神台機會 諗起佢前年打73w勇士地位升左幾多 今年更加絕望

東西決加final真係要搵fiba球證黎吹先得

打成咁已經好好
LBJ打到斷氣都未必追到車尾燈

屌防守果d可以不理

最咪夏天 再執過d人
睇下莫雷用anderson+2pick 換到咩角色球員返黎
mda證明自己都唔係迫住死用7人輪換
防守又有 下年唔傷 保底都2輪/西決

但係聯盟ref係自己人
一日無太大聲音投訴都唔會有變

撐！

成撚日吹奏cp班撚樣 叫佢夏天自己去生化改造啦
season 又傷 playoff 又傷 簽你返黎把撚咩

尾兩場真係誇撚張
我係波叔就call哂班球員屌柒nba球證濫用職權

anderson+2pick
壞人份約係點

想知WNBA係唔係都係咁鳩吹

問題係對立聲音仲大
既得利益者又多

Cp都開始老，傷病出黎
睇下份約點搞先

岩

其實機會好微，騎個防守一定比勇爆到七彩
占士一打五都搞唔點

機械人要攻就唔洗佢守啦

4巨啲收視多幾多

火箭原陣大部份都可以續 但續完就無錢簽fa 同要交稅
或者係match day之前 清空資金空間 簽大FA LBJ...
但係eg tucker anderson 都要交 其實唔可行
所以用anderson 垃圾合約 黎緊兩年火箭可以用既pick 換角色球員
出pick最多連續2年 第3年要自己keep
咪最多anderson+2首+2次輪 可以換到d咩

一大班球員一齊公開屌會有關注
有關注就有得煲 問題係波叔夠唔夠膽玩咁大

祝refs死全家 黑哨又係一大因素

今年贏撚到我迷占了

而家真係搏占士絕鳩望過黎組avengers, 應該到時會有唔少復仇者參加

Curry kd klay個啲一定唔會跟

占士過黎要收頂薪 tucker eg ariza anderson 全部都要 /續唔到

走

就係想知佢份約幾錢

佢生涯已經比聯盟玩鳩咗兩次

勇咁撚奢侈都仲要賴ai點有得玩

基本上佢去邊隊爭冠隊都會有人黎投靠

Buyout Ryno會唔會係一個方向？

出年20m 後年21m

直情封神啦 打得贏7巨頭

緊係用PICK換野 BUYOUT都要比錢 仲要無空間簽/換人

跟住話冇二姑
今年唔計

一齊屌
結果就係俾方仗罰錢
特別呢D有權既老屎fk都係一樣

要唔要melo

唯有相信Morey

CP點磨多1~2年
出年都34 話就話打法可以KEEP到35 36
但唔好玩啦 份傷病史 厚到

Kd一定唔睬你先
得益嘅點解要睬你

認真講，一定係eg+ pick+ ryno 咁出，但前題係要有lbj呢類星先得

呢個陣，keep 登登，波叔，tucker ,capella就得，ariza睇價錢，佢守波開始跌watt

cls 20m
不過有邊隊接

如果比錢買公正哨
我估球星們都會支持

肯打bench就得

平既可以諗諗

但係現役3號位大鎖我真係諗唔到仲有邊個

想要都要唔到 MELO 27定28M ryno 20m
續哂d人 再換要搭tucker比人.. 硬食唔到
或者提早換返黎 續哂capela cp大約出黎比145m人工 2億到啦 交稅

ryo 蛇咁都要殺cp

龍門任湧擺

最尾都焗住要用ryan 同 iso joe，希望覺醒

上面班仆街不斷殺基石 再吹奏cp 我先殺

雖然係打份工
但係作為運動員係場上都真係好無奈
咁樣吹法真係好唔尊重兩隊

垃圾火箭都想贏？

所以 melo 唔係buyout唔洗諗 28m

湧表示冇問題
贏到就得

除左廢鳩之外我相信其他都未必咁諗
係廢鳩同湧狗心智一樣

係唔尊重籃球運動 有咩可能比佢任吹
吹錯又無風險

其實火箭最好同公鹿trade
不過依家ryno個價太差 應該trade唔到

259點睇？我估佢都係同廢鳩差唔多

贏吹到變輸真係on9

究竟乜撚嘢人會鍾意勇狗啊

黑哨護航

球場上ref就係好大權
其實同業餘既比賽一樣
上過堂就有球證牌
至少要有視力報告同人品審查先

ryno係邊個

你講咗 狗

trade beldsoe?

Middleton Henson Snell 任何兩隻就岩

又唔好咁睇廢鳩
佢都算正氣嘅 場外

Ryan Anderson

Middleton Henson Snell

心入面可能係咁啦
仲講出黎又俾老母屌

場外個個都好正氣

Middleston諗多咗

Brogdon plz

ok既 打波矛而不傷
勇成隊都無乜野 係黎左kd 引左太多hater

Brogdon更加唔會比

game5完場講咩會出線
打返好自己先啦

除非ryno+gordon拎出去 可能得既...
不過 幾想gordon 留低

純粹我幾鐘意

Kd 開分身屌舊隊友 不了

次次吹錯完交個報告就算鳩數
起碼都限制下吹錯幾多次停下賽啦

middleton黎既話就太多3號位
補pg先

Gordon今個Series證明值得留

ariza 未鳥權無記錯
同埋佢都要搵錢養老 10~12m

嘴炮都係對球賽姐
佢又冇侮辱對家

所以我話要有個公權力既第4球證
season可以無
但係po一定要有

係 好有鬥心 精神面貌幾好

咁樣一個星期會有幾場冇裁判

佢真係唔上唔落
咁多年都真係好穩定咁

但係無後果佢哋點吹都無人理

佢出線就緊架啦
入左可以嘔番出黎
我打都贏
人地入唔計

要嘴都真係唔到佢
同埋好挑戰fans

其實佢一有爭議call 就出replay centre 嗰條友有咩用
係純顧問？

Ho ball

幾個buzzer都有鬥心

係po緊返啲對球員公平啲

NBA絕大部分嘅球證都係有賭自己執法個場波架

yes

顧問黎
聯盟理閪佢

應該係 無咩權

出年我都係整返個火箭 post算

但係聯盟只係睇錢

咁點解唔直接轉去湧

連品格審查都無真係唔得啦

我英文勁唔怕比人埋伏的話都想去做

占士講過話想打到40歲同佢個仔一齊打nba

圍爐取下暖

有都check唔到
所有投注資料除左出warren唔會公開

整返tg群?

陰9公

season 就沒乜人架啦

nba又可以慳返design final poster啦!

佢個仔仲有幾耐先入到nba？

有心想搞好球證質素一定有方法既

唔開啦 會變塞

佢要高價要出嫁啦

tnt espn都係

yes
同埋點都要守住個場啦

我season都好少睇live
係po先有心機

會無新會然
但係留返D正常球迷先

除左推波射姿柒d其他都幾好

早年我開火箭 由舊登單機到連登

season睇大戰多

輸左就算 無月光寶盒
下季啦

以前係cd rom
不過中同好多都係舊箭迷

湧有架月光寶盒

近兩年多咗咁多fans應該唔會單機啦

tmac留低

悔恨

點會多 都係cp 轉過黎fans

冇方法
你fifa fiva都係黑
Fifa先炒完個白禮達

Yao ming

屌你老母 路狗 你條女做雞

以前有睇火箭,有入過高登POST
果陣狂屌McFail條粉腸
其實比起果陣我幾滿意MDA條仆街既,雖然佢7人輪換係弱智左D

tmac走左之後都有keep住留意
佢地就轉曬會

講教得差 mcfail jb 數一數二廢

harden

波耶波羅密

season 都九/十人輪換

可能未來用AI做球證都可行

登登打起之後多啦唔係咩

Ai重on9
同非實體輪盤/老虎機一樣咁on9
Tune個程式重易黑呀

有Lin頭都多人睇啦

屌佢 最尾一場先識醒 上場咁做會仲好

Ai有自我思維
無左人性只係要公道有得諗

非實體輪盤/老虎機係可以有人hack

我都幾like lin頭

Ai都只係程式
Program上只要program左某個代碼可以override佢就玩完

上場咁做可能會贏
但係都要搶7既話就變做game6咁俾人睇通曬

Ryan Nene 王子 都少出

上年馬刺post一個都唔爆,今年有13個你開一定聚到人既

我講既AI係有獨立思考個D

佢打箭都係落難收場
基石之名的由來
鳩猴敗走

如果做到可以無視override code嘅
就已經係kawhi個個standard
識自己智能叛變

做到嘅
你等terminator 都得

就係睇返咁多比賽覺得應該佢吹仲好

明明lin頭幾好用

JB第一廢

其實好似捉棋個個AI咁
利申:唔撚識只係睇terminator大

yes
數字post 都推到5個
火箭迷都會少過數字

當年其實係有機會組隊
pb jg parson bosh howard
只不過bosh 反口
其實我真係好想知bosh 搭howard 係咩效果

lin 當日係為左唔超稅線走
毒完約就棄

迪子開緊無雙係對面post

捉旗個個override到佢架
但去到比賽執法已經係去到要overrule同override某啲code
即係非常接近係人

仆街仔 燈完火箭開心啦 仲唔吹奏

做乜大post 走哂入呢到避難

嘈黎無謂
講贏左都係會有湧狗

除非撚到4:0或者成隊波散左

今年本來火箭贏，輸黑雞者 ，第一中峰capela

就係想有呢類
但係聯盟真係用落比賽又點
唔會增加大量仲要用多左錢

仆街啦你 仲唔笑

仲要佢有名叫台主
即使同佢同立場都唔會想幫佢

有咩好笑，火箭輸左 ，同雲膠走左一樣

睇時間啦，出黎睇波既話，香港唔太興

NBA 點約出黎睇波 咁撚早
雖然D 大陸佬 包電影場睇波

大部分都係係公司睇架啦
放假仲咁早走出黎睇不了

YES

一齊約出嚟茶記食住早餐睇

火箭輸係3分到，唔入都要射 ，唔用capela 打post

佢其實打唔到post
佢只可以pick and roll同防守

同埋打post即係要陣地戰
正正係mda約個項

佢打到post 會值幾錢

所以無打post up中峰打勇係好危

餅王又唔知要收幾多

如果未來可以既希望有錢整個studio
打機睇波一齊用

勇下半場都係收縮，搏火箭手緊

最多咪23 幾多都要比架啦

一定頂

哈登去埋勇啦

香港地貴，不過support

基本上呢隊箭唔順個時俾pop教
再加隻今季嘅mda入去基本可以捱到贏
因為eg點都勁過mills

Cp下年都唔會幫到好多手 始終都老
要買個可靠sf幫輕下harden

搵到錢先
同埋可能留底係外國

吾皇啱唔啱

呢到有無巴打睇final

唔撚洗睇啦 又4-0/4-1

湧4-0 is must
睇黎哂氣
Fmvp 25

hea睇，睇下球證功力可唔可以做到4:3

起到身咪睇
起唔到就撚就

吾皇打爆湧會睇 睇下湧狗收皮
不過應該無咁嘅機會

占爺下季入箭

單核真係難
2姑出埋仲煩

㩒錯負皮

吾皇打塞都出足40min up先贏
打湧都唔知會唔會猝死

屌那星

同一隊就正

湧狗真係要多謝cp3

連續兩場夾硬吹贏

湧3巨個陣仲好好睇
有KD真係不了
所以成日話以前既NBA先好睇
而家仲話減薪留隊

gordon比人foul到出面都no call仲係問點解唔剷鳩射3分

躝啦勇狗

湧3巨應該上年輸比騎
今年唔夠箭打

未計可能輸比kd

所以無架啦
湧迷又係講08塞
但係08塞既真係得4個rating比較高

咁講真呢隊勇都打唔贏08塞啦

你今場都要玩到用雞先贏到
上幾年就對面傷主力或者整走對面個主力
點贏

依個選擇都算唔錯....

越睇越嬲

其實好大程度係可能班友開始攰
所以唔鏟

有人話mda 唔用後備係因為針對勇打法

咁太陽個時唔用後備又針對咩野

而家咁睇真係要贏湧嘅
殺傷戰術係必須

即食係可以
不過好視乎佢今年攞唔攞到champ
攞到未必走

就咁場黎睇 之前唔出ryno 係無錯

睇下有冇人幫手食佢啦，條友已經冇晒信心，出手都唔夠膽

好撚爽 見到harden cp 輸到狗咁

得kings 會幫手

Kings可以要邊個

沒人要 二月個陣 本來一個次輪加anderson換g hill 點知傷撚左

爛豆腐點睇？ 老將黎講唔錯

下......................
你係低估湧屎
定高估騎

目標係season ok 但playoff 都係無得落場 咁撚慢
已經唔係灰熊黑八既佢

四巨打單核 結果自己諗

東決都打到我皇爆計

覺得今年班復仇者好多變底薪戰士 或者收順d

g.green playoff之前傾點數收2~3m

ariza 會唔會 6m打多年

其實真係唔使擔心火箭夏天既交易問題

火箭呢季既成績好有說服力，而且ryno都唔係無方法清，對火箭黎講pick已經無咩用

我覺得火箭可以想想：

1.搏簽占士，然後重組綠葉球員（三巨頭號召力）

2. 放eg+ryno+pick(假定咁樣夠數），再簽一隻半星返黎，餘數錢就睇情況補位

另外，火箭應該黎緊有以下目標

1.打起周天子，唔係講笑，佢本身係幾岩火箭打法，做有射程既backup籃底

2. 追第三粒星，而呢粒星係控到場，有得分能力既，不限底面

清走ryno就唔講啦，呢個係前設黎

應該會收平既，佢要衝冠，而家都無邊隊衝到冠又有佢位置既隊

塞軍齊哂腳

綠軍話左唔會點郁

火箭下季應該會係最後一個黃金機會衝冠
首先morey要搞掂自己隻鑊，搵good trade trade走ryno
第二簽一隻側翼star，而家就係就算登子波叔可以互爆浪花，259個位都解決唔到
周天子要做到backup C就要先練壯先，而家係球場好似紙咁一吹就散 跟住成個暑假跟John lucas練啦 再睇下大夢指教下佢一招半式睇下搞唔搞到
EG就免得過都唔好trade,western final 證明好重要

正路ryno要有甜頭先清得走，除左eg我諗唔到仲有邊個

我個人覺得塘鵝可能會反焯，因為表弟有聲氣要走，而且都係Ad +一堆射手既打法黎

希望有熟其他隊既可以分享下

周天子下年應該打到嫁啦，佢防守其實幾唔錯，而且手感一向唔差

其實真係好撚肉酸

表弟嚟箭

不了，捏唔郁廢鳩，要黎做咩

依球真係痴，2個勇 都犯哂規

過埋今日 呢個po係咪會沉

都無人睇final 沉硬啦

final依度可能會比人拎黎避難

今晚睇排波好過

呢到可以講下火箭有咩trade

今年可能係最好既機會，出年都唔知仲有冇機會入西決。 成班人本身已經係全聯盟年紀最大，平均

季初都唔係aim西決

只不過打得太好 其他人期望高左

波縮撚到咖喱算係咁啦

好撚心你啦

「太讓人傷心了，我曾夢想這個時刻，但是我覺得我讓自己和這座城市失望了，我覺得我讓所有人失望了，真的很難受。」格林說。
而塔克，硬漢如他，更難忍受功虧一簣。德帥不停地想逗他開心，可是他似乎已經失去了所有感知，偌大的身軀滑進了椅背里，雙腳搭在自己已經整理好的衣櫃上，仰著頭，似乎不想讓憤恨的眼淚滑落鋼鐵男兒的臉頰，實在忍不住，只好長嘆一聲。
安慰完塔克，德帥又把阿里扎拉到一旁安慰，隨後是戈登……
安德森特地走到卡佩拉身邊，摟住了他的肩膀，跟他耳語，不知是不是臨別的贈言——火箭這個夏天第一大要務，就是把他兩年還剩4000萬的合同處理掉。
哈登一個人出現在了發佈會現場，「我們只打了半場好球，兩場比賽都是半場好球。」
「他們有四個全明星，這當然幫到了他們。他們有自己的體系，有合適的球員，而且他們打出了執行力。」
當媒體問哈登：「如果保羅在會怎樣。」
哈登嘴硬，「我們都沒想過，我們今天有機會在沒有保羅的情況下贏下來，他是我們能走到今天很重要的一部分，但是我們錯過了這兩場機會。」
發佈會結束後，哈登和友人徑直離開了豐田中心，沒有再回更衣室，沒有沮喪，也沒有憤怒，面無表情。

我開騎Post

波叔

開占迷post

名啫 大家明就得

開占屎post,輸左俾人爆閘勁過爆火箭10倍喎，

你知騎士D防守喇～

我唔會入

是旦你地喇 咪同湧狗開Party

cdrom箭撚
平時都無出聲
今日好撚灰, 講兩句啦

我就覺得表弟未必岩火箭
講防守, 火箭中鋒一定要玩到無限switch, 表弟傷完未必跟得到.
capela其實好岩箭用, 替代品我都諗唔到邊個岩用, 可惜之前brandon white收league, 我覺得打後備都夠用, 不過有說箭負責佢d醫療, 可能下年簽翻黎做backup, 但真係擔心佢既玻璃屬性

另外唔敢ff有super star/all star加盟, 但ryno一定要trade走, 如果換到個後生backup guard(最好有D同埋make到少少play啦, 要預cp3傷/錫住cp3, 頂一排, 等cp3係playoff先出力), 同埋最好trade一個後生3d, 咁就fit曬, 做到無限switch對應翻勇5小陣就可以. 王子如果肯底薪留低就更好

懦夫

下年見 bye

Lebron james黎火箭吧

抵輸啦 cp3又傷 其他人啲3分今日衰到咁

Berman採訪火箭老闆，老闆說：我們不需要太多提升，首要任務是簽約克里斯（保羅），爭取留下克林特（卡佩拉），自由市場開啓時看能簽到誰。
如果明年這個時候不在這裡會感到失望，只是希望不要再跟勇士搶七，不過很可能還是跟勇士打。

都真係無錯
有星黎就梗係好
無的話, assume 勇陣容不變同原班人馬無退化, 其實真係再提升少少就夠
今年真係輸在cp3傷同王子無態, 導致只能夠玩6/7人rotation, 搞到唔夠體力

ryno拆到做類似左住山既pg, 加一隻偏四號既3D, 其實已經差好撚遠

但以莫雷習性，一定試簽pg lbj

突然諗到george hill, 騎個隻green 好岩用

可以FF下lbj帶TT 同呢兩隻過黎

怕吾皇帶JR嚟

當初換george hill咪好囉, 屌.......

試簽pg lbj唔係問題, 試下無壞, 箭都show到俾人睇有對抗勇既能力, 都有一定吸引力既
green可以, 反而tt我就唔太想啦, 好海鮮

唔好期待周天子
呢條友下季拿去trade完再waive

銀仔會比你waive先算

其實轉睇好佢啵，下年佢打baxkup 4-5應該無咩問題

得個高字

高, wingspan夠, 防守coverage好似幾好, 但一撞就散

又唔係既，佢幾靈活，防守有sense, 進攻有基本手感

要佢打到10+10+2 就無咩可能，但暫時以近20分鐘既出場時間黎計，5+5+1 係可以做到既

暑期應該增完磅嫁啦
火箭都係培養佢做有射波既Capella

對抗性有得練

我咁睇，佢幾個月前既磅數都頂得下人，其實即係話佢既core夠力，係強國既底子打得好

而家係睇佢上完磅之後有幾多靈活性係到，佢+brandon wright 係下年backup C+PF既膽黎嫁啦

nene應該唔會點再用

我都係信john lucas咋
希望練到d野出黎

火箭應該都唔係要佢啲進攻同籃板 佢最大優勢係可以保護籃筐 pnr同capela差好多皮 係罰球好啲

nene太慢啦，finishing都差晒
同joe johnson一樣

知唔知箭個second round pick可能pick咩人

佢磅數好似同porzingis一樣 佢都無話特別蝕底 周天子都應該ok既

lucas 有料到呀， 你睇今場Capella 幾次二中一， kerr都唔敢再多用hack戰術

一開始Capella咪又係唔識打pNr, 跟住波叔登登多一年，比人屌多幾野就識嫁啦

好似aim at 高+長手 體能怪既 鋒線

hupu有個po有講，唔記得名

等夏季聯賽驗貨啦，但我估係無問題既

起碼要射到波 同埋 唔可以比人一撞彈外幾米

火箭想pick一個都幾隊想要rookie 2輪一定唔得
本來有風吹 係用gordon 換pick 依家就唔知了
gordon 打完西決 變準all star

做得backup就要預左俾人switch
有機會有兩三分鐘既對手係259
capela都叫勉強跟到259, 但都只係跟到唔係防到
天子增完磅起碼keep住而家既靈活咁就ok, 不過capela都養左幾年先做到今日咁啊

nene其實season對某d隊都仲有用,係playoff唔係幾用到, brandon wright又好撚玻璃, 所以多個保險無壞既, 而且坐係到屌醒d後生仔都ok

唔好啊.....
gordon打勇好撚有heart好撚熱血
好唔想佢走

莫雷...

唉......
佢走左搵邊個係bench出黎搶分
要trade都唔知可以係邊到trade個咁撚抵既翻黎

如果要簽lbj pg 佢加anderson走就得
其他就留gordon 好過 用anderson 換狗屎垃圾

其實我係唔信會簽到lbj同pg既

pg 只會留隊或者湖人
lbj 就76或留隊多

你問我最多原陣 anderson走換其他人

換翻個年輕3d我已經收曬貨
睇下邊到再trade個有d又有少少make play能力既pg翻黎就更好

如果lbj 走 騎士進入重建
anderson加pick換g hill 就得了 g hill 之後個兩年 人工部份保障
Jeff Green 有得簽可以搵埋 不過可能都係痴吾皇

年輕3d player 好難換 一係自己pick 無幾多個parson
上年dekker 係有潛力 可惜走左 大飛又唔用

魔術既Hezonja
係幾好過 不過有rfa 魔術唔知續唔續

Tony snell

我記得以前熱火三弟試過1-18

真係無力啦.....
就算唔射ball, 41分鐘就咁守勇既offball, 已經腳軟.....
當然可以話隊入兩三個已經唔同世界
不過真係盡曬力啦, 我唔會怪佢

而家諗翻, 當初裁支那佬, 留Troy Williams咪好囉

拋大石笑而不語

wavie 要睇保障人工
troy 最少 一定係佢架
天子四年約啊大哥 用tucker 份約拆比佢
大石佬先係最廢既一個

唔好意思
可能我講得唔清楚
我意思就係waive 大石佬

拋大石冇潛力冇即戰力
保障最大硬食

平價執個d我覺得tolliver都J得過

35

用Ryan anderson 加pick 換Whiteside 有冇行
因為熱火要減人工去避luxury tax,
Whiteside 跳哂草裙舞開哂口話要走
熱火有心培育新仔Adebayo

要白邊做咩，打勇又係比人撚
內線岩用既得Ad 仲有......我都數唔到

周天子黎緊aummer league 到聖誕都應該會有穩定出場時間既，當然要睇最後陣容係點

但講到對勇士出唔出，學上面巴打話頭睇佢守唔守到外線，仲要睇佢入唔入到三分或內線執雞 一兩球

其實我幾鍾意咩直個a gordan 或者 猢隻Randle, 唔知有無機換返黎
呢兩隻跟住波叔同登 登都有潛力打到上all star

佢KEEP住一年一年簽唔洗長約
有3分防守又勤力

已經好多老人家 仲整多件35

起碼現實過ff用ryan換到其他人好多

同公鹿傾下middleton 得唔得
我幾鍾意佢，有d kawhi 影子

得 公鹿一定拎gordon

除左老死球會kings 沒人接貨

琴晚訓唔著…只差一點點

中間頓出gordon都換唔到啦

防守一般般

唔知下年基石會唔會再進化呢

應該減磅 防守再進步

疏理節奏方面應該學到波叔更多野既

我都希望佢橫移速度快d

中間ton 點解咁多人丁？ 印象中佢一般般咋啵

太大隻，應該減一減磅

playoff打到識飛

本身aim咩

本身都係二輪，因為無預過入到頭四

中遠投準，可以c&s，可以自己pull up
防守唔差，近年仲有一定既傳波能力

冇預入頭四

seasons 你串過馬撚架喎

邊到有

唔係掛

原來華大哥開左個引戰post

你唔串我同型天點會話希望你火箭唔好豬，要拎冠牙

無印象
我自隊一打膠 先

教畜笠晒水

你淨係review返塞鹿呢7場
中間ton仲穩定過字母

痴撚線變左第2個人

點解無人覺得Randle 唔錯？

......

無乜留意呢條友
不過無caps點簽
同埋聞說小牛想搶

要Randle唔Max都一定要大約

咁留Capela唔好？
起碼防守好好多
進攻仲有得搏下

睇佢係猢既表現，頂多都係無腦同技術未成熟，有人帶住一兩年應該成到材

我都幾肯定佢一定係伏

d內容勁到

上咗熱門先見到

我意思係如果無第三巨，清到ryno既可以試下randle 或a.gordan

呢兩隻都可以係cp3 reture後同登登組雙人組合，不過我覺得係追唔到lbj pg之後既plan C D

入去花生先

其實呢 anderson 呢d case 要簽人都係先簽後換
唔好ff 可以直接換空氣

清到RYAN都冇錢簽

randle似硬起來既terrence jones

我冇睇錯有兩、三個好似睇完topic 就留言，以為華大哥講勇黑就留左言

你無睇錯

大撚哂伏

cap cc

其實mda個戰術體系未到100%， 因為差咁個有射程既籃底，類似A米個隻

話左話魔球無中距，但其實所謂既無中距係講緊罰球線距離附近一步左右既位無效率 （準到仆街另計）

近籃底但放唔到籃既距離，其實先係今季既盲點，諗下Capella 識射個D位會點

capela 射到....

如果佢射到，登登就唔會比夾到咁勁

好多球都係放capella出罰球線附近，然後迫登登令佢傳慢左，咁已經廢左capella武攻

功

capela條友連罰球都係5成左右, 我唔敢望佢射到呢d距離啦
如果佢能夠學翻幾招olajuwon步法, 加強體力, 罰球去到6,7成, 我已經覺得好好

randle d射波都係撞手神

FF capela練到中距不如諗天子重多20磅

所以點解lbj pg會岩火箭，因為佢兩隻都射得
退而求其次就係我講個兩隻或其他

唔係話同獨角獸一樣重啦咩

窒佢食牛扒

黑人→白人→黃種人

周天子係The dragon chosen one ,點同？

capella呢? 佢好緊要

同磅數唔等如一樣撞得
porzings第一季柴咁都show比你睇佢唔怕同你撞,下下硬食
天子睇落都係淆淆地咁,最怕佢似豆腐jones咁未撞就自己退開
豆腐jones 25x磅仲重過capela,頂到邊個

有鳥權，要續唔難

呢個真，當年既jones 睇到想打人

話時話, 佢去左邊?

唔係要唔要既問題，係Ryan anderson 份約爛到根本除左Whiteside 有啲機會換到之外，冇其他選擇

如果單換就只能換Whiteside, 除非搭個低薪高能既換，但火箭冇咁既人....

Whiteside 其實唔差只係心理質素麻麻.....打得好起碼高Capela 一班，佢啲post move 同防守都好好

換左Whiteside, 可以試下用Capela 先簽後換太陽既Jackson 加dudley

太陽會比jackson出黎

cba>waive>g league打勇士個隊

將lbj當48分鐘強化版diaw用，諗起都好丁

白邊下年都30歲,拎到波仲要有入冇出

但我覺得whiteside玩唔到無限換防
如果真係要咁換, 黎個3方trade好d

今年入到po先評價到..

呢條友真係浪費天賦

咁又唔好睇到Capela 價值咁低，Jackson 價值咁高....Capela 依個po 打到咁唔再係吳下阿蒙

太陽有放過風想要Capela, 所以有得ff 下

問題首先要太陽唔要Ayton

a頓都唔要

其實要ff pg lbj, 首先要清到ryan anderson 份約
但佢份約20m 仲有兩年.....我完全諗唔到其他球隊做乜要依件垃圾，搭多兩個pick 都係咁話.......

試下搵傾屎搭多兩個pick換黑熊返黎

今年Randle pnr有進步 其實都岩洗
但係好難搵到人接Anderson

其實剩係清到ryno份約都唔夠

岩岩先有rumors話波叔已經招募緊lbj
所以ryno份約應該唔係問題

其實有冇人會怪cp3黎 清左lou william/癲狗

pb 成季打唔到
嚴格黎講換cp 只係7換3

係咪呢個?

據我理解係話有d人覺得cp3已經去緊recruit lbj, 但係marc stein叫人唔好ff住, 因為final都未打

果陣cavs trade Irving 叫價其中一個就係要 Jackson 大腸都唔肯出啦 點會用黎換capela 呀

冇cp3應該西決4-0橫掃左

無cp3入唔到西決

冇cp3唔會有tucker

都似係，我無睇哂個rumors

NBA Referees
‏
@OfficialNBARefs

It's the correct call. The offensive player is rotated when the defensive player comes over the top and pulls him. The defensive player has the opportunity to stop or change direction but declined, and instead grabbed and pulled him in an attempt to draw an offensive foul

黑到咁

岩呀，無cp3, 邊輪王子，tucker？
真係可能連jazz都過唔到

留名睇幾年後有球證爆黑幕

無怪嘅 只係會唔捨得
都幾鐘意鐘意pb

我係諗緊如果留到其中一個 mda會用多一個人 雖然依個可能性好低

我講得唔好 應該係講個trade 只少留其中一個